20210215 我愛齋藤飛鳥

你老婆幾時畢業？

好撚樣衰 塊面細到

17號